何柱國：我最尊敬的林鄭特首

我們拭目以待

心情深重的何柱國

唔係港獨之父母嗰派嚟㗎咩

777:收皮啦你邊位?

林鄭仇家排行榜 佢排第幾

林鄭心態: 你越講, 我越唔做, 吹呀

佢代表商界，扮做野。用成百萬登頭版。同同百萬做廣告話自己做口罩一樣
同中央用錢買頭版講大話一樣

死都唔會面對問題
根本大家都知政府要將錢射晒落大嶼山工程

仲要撥錢賑災？

墙頭草既代表者 煙仔何

你減人工關我撚事 窮人含我個系

係咪應該問共產黨索償

做生意包賺架

究竟之前傳被美國拒絕入境既係咪何生

無錢仲同你講愛國

條友而家係食咗藥定未食藥

自己報紙做頭版洗唔洗成百萬

你也不用創作
學一學別的政府
俾個真普選黎睇下先喇閪婆

企業係會計會點計？自己買自己當無用到錢？

留意佢只反林鄭
但係強烈撐警

今年係人禍

柒婆 : 加煙仔稅

比美國佬審左幾粒鐘先比入境

武漢肺炎

btw 何柱國同大劉兩父子好撚熟

777: ok你地全部人帶頭做左先 我跟你

星島一年蝕幾千萬 都仲有得做

最後尾兩句真係好串 恐嚇咁

報紙頭版無人買廣告都係報新聞架啦
有報紙日日頭版都有廣告？
佢頭版用左黎做新聞會收番編輯部錢？

唔係直頭唔俾入咩

啲文筆

今年都係人禍

垃圾頭條都有

你可否運用你的智慧

佢哋係咪就打大交

777：我唔會中圈套

直接叫佢下台或者自殺啦

無錢出糧咪賣盤,要人貼糧傻的嗎

加稅 加空置稅

契弟指數創新高

有返工既係咪出雙糧？

係囉 美國英國出糧都係傻

佢咩事咁勇？？？？？

明知中央撐林鄭

私仇嚟

好呀

PK tang: 777你食左佢喇. 唔好要我d馬出手

出黎9up幾句姐

反了反了

指特首做野係以下犯上，反中亂港。

煙仔何又用自己份玩具報做小學雞野

留名睇被送中

呢句說話同 xi is my best friend 有咩分別

牆

林鄭心諗: 死撚開啦! 叫我代支薪, 傻撚咗呀?

之前傳過條友想出嚟選特首

買星島

777: 點解我要幫你比人工

瞓撚醒未
佢鍾意拎頭版擺自己碌鳩都1蚊都唔洗比啦

啲中文差撚到，學人登頭版

柒左唔駛扯咁遠，唔出聲冇人覺得柒

何生小心克警上門

星島反習派？

有幾悲傷呀睇過？

成班老野阻住香港發展.
後生無運行...有條件真係諗下移民.

港獨之父不嬲都唔gur 777 架啦

柒左就潛啦弱智仔

佢上CCTVB話自己叻過病娥

捐吓錢先啦

反了？

今次都係人禍 屌你老母
係中共 大陸人 同 林鄭害成你咁

林奠=人禍

想學誠哥但無人才

恐嚇嘅手段係唔會得逞

賣少啲煙啦

自由市場，完

文筆成pat屎咁，應該真係佢自己寫

就咁睇到拭目以待都知係佢寫

文筆都好唔掂

一時書面語，一時又口語

個原語應該係有求於人，但又寫到要脅人咁

林鄭應該唔會理佢

無人出街食煙？

人禍指林鄭？

777: 理西你

仲用民間呢兩隻字？
唔講以為係封建制度。

待咗好耐喇
幾時用條牙簽仔教訓病娥呀

凡是敵人反對的
我地要反對何柱國

何柱國同林鄭有無做過愛

求人是小 屌林鄭是大

葉劉係咪第一?

仲拭緊目呀 等等先

權在你，建議在我

煙仔何將自己地位同特狗對等

狗奴才
跪安吧

如沐春風

鳩騰華：發現港獨份子

難分難解

暗示？明示？
林鄭及其管治班子是人禍！

林鄭777真係滿街仇人
落台之日好快快遠走高飛....如果有命去到果一日

情人節

做show 比啲商會成員睇咋

藍屍有一樣嘢係明顯比黃絲厲害，就係佢哋嘅好勇鬥狠同嗜血

引用柏楊嘅講法，就係好縱一群鯊魚，聞到邊度有血，就會一擁而上咁亂咬…睇嚟如果支共唔出嚟撐柒婆，佢真係應該死期將至…

有冇人記得，建制陣營上次出嚟公開撐柒婆係幾時？我淨係記得姐姐、十一哥、爛口娟、民賤聯，以至工商界最近都借啲意去屌柒婆，從而爭取群眾支持（由之前嘅禁酒建議、卡拉OK美容院問題，以至最近嘅加薪…）

我唔會中計

國家機密

關佢咩事？
最尊敬果個喺好撚多人失業減薪蝕錢既時間，加咗12萬年薪，理撚你班人食屎。
依家先出嚟扮晒蟹咁貓哭老鼠，以前無份奶到佢上位咩？

代付2個月工資
就減少失業？

根本就係支共默許民建聯愛港力之流直屌777, 支聯辦港澳辦就無咁大壓力

同林鄭私怨

代私人企業出糧俾員工？
咁私人企業點解有錢賺果陣唔每個月分多啲俾員工？
私人企業冇財政儲備？
有事就剩係識炒人

點解唔係企業照出糧唔炒人，政府再俾特別津貼市民？

我冇失業係咪即係會多2個月b仔

佢係狙擊林鄭籌委會永遠會長

拭目以待

完全正確！
中共要搵替死鬼
將所有問題都推畀林鄭
然後就話習帝英明、共產黨堅守一國兩制,
所以唔可以插手

紅媒:
習 > 黨 > 國 > 港 > 特首

選舉年分分鐘都要扔錢lum掂班商家
商界屈錢係時候了

派一萬蚊都唔知幾時先派到
仲要港獨之母777 拎荷包出黎

今日有傳公布政府代支薪

人都炒左啦

條友一直奶共撐政府
根本一早知港共係用納稅人啲錢起啲垃圾大白象工象

突然叫港共唔好駛哂啲錢
唔知想幫自己洗白
但帶風向想乜都推哂比林奠
以為大家真係咁蠢會覺得只係人既問題而唔係制度問題
想幫自己洗白定點

人禍你老母

就算係人禍都係班當權者

賺就我既，蝕就你既！
呢D咁既營商模式真係冇撚得輸

好明顯係入老細袋啦

何柱國好似早排先屌完林鄭

稱呼舊年社運為「人禍」
自己諗

比美國佬捉到私煙痛腳

「人」可以係講緊病蛾
不過牙簽仔都係得個噏字架喇

咁點解唔比人做生意，不能群聚

佢上年已經屌緊林鄭廢

只係佢份報紙同亞視一樣都係無人睇

人禍係雙關語
btw 煙仔何係抵死

權力來自於槍桿子

佢好似係美國藉？

送中同武肺都係人禍

今日柒婆出黎講野
佢係咪想放風學人扮成功爭取

啲文筆差到

代付兩個月工資.岩啦.
政府咁撚有錢. 幫下D 公司出糧. 起碼唔好炒咁多人

拉仇恨

恐嚇呀 屌你老母

直接比員工唔好經公司啦
一陣佢地自己食晒

代派人工好易被濫用 理性討論可以點實行？

唔會俾你得逞

言下之意：
你可唔可以用下你個閪腦

佢想要錢咋

收皮啦 煙仔何

佢唔知。

但佢大仔同新抱(林建岳大女emilylam.hoh)每隔一排就返美國住幾個月，ig講到second home，成日都話好鐘意返黎美國。但好記得侵侵當選，係咁出post屌

然後每次一返到香港就左膠大愛mode，運動個陣，成日post話咩love is everything，唔應該破壞社會blah blah blah。到爆疫症，又話侵侵唔好帶頭岐視

蝕好多呀

My dear best friend 💕❣️❣️

咁變相收少左一百萬都錯唔哂既

美國依家做緊, 500 人以下公司 8 個星期人工政府比, 租, 水電煤全包, 條件係 6月 30 之前唔可以炒人

I think we need to tell Soloman about this

最抵死叫佢唔好創作

搵d狗出黎鎮壓你
乜撚野建議在你

傳聞話佢入境個陣被拒
上年年中至尾死狗咁款無出聲撐

句句有骨

大膽竟然反黨員！

唔會比極端既手法威逼到我
我係唔會中呢個圈套!

好撚串

點樣被濫用 唔明 派咩4皮野比老細就真係戇撚鳩啦

煙仔何都叫港共唔洗創作 照抄英美
人地就係直入打工仔袋 freelance 都有 8 成 用3個月收入做準

睇撚左成粒鐘,床頭床尾詩都搵唔到
扣100分

人禍

唔會中你計

人禍=港共、柒婆、popo
天災=支共

煙仔何係咪冇人買你頭版廣告呀

何柱國唔識玩
對付傲驕,越咁講越唔做
應該講林鄭,你夠彊就派錢,唔撚信你會敢做,睇死你唔做架啦咁

係人都知柒婆一定唔會咁做, 就算原本想咁做, 家下比你咁講都唔會做啦
只不過過一排柒婆無做野, 經濟再變差,
牆頭何咪也文也武話 我建議左政府架啦,佢唔做之嘛

入唔撚到美國果個

啲文筆差撚到同地盤呀叔平時wtsapp打個啲有得揮

D顧主收政府兩個月資助之後都炒人
賺盡

何柱國以下犯上，死

頭版用晒紅字, 影射中共

權在我，不如就共你產再派俾市民啦
國家須要你的時間到了

佢真係好小器
遲早好似東方咁

因為好多人唔清楚成件事囉,本身互屌過
何柱國呢封署名情書，用「林鄭金句 溫故知新」做標題，回憶起兩年前林鄭兩次嘅說話。第一次係2018年9月，林鄭喺「東周刊15周年」慶典上，提點《東周刊》話品牌要有3個特質：可信、可靠、與時並進，而《東周刊》再過一段日子滿唔滿足到呢3個要求就要「拭目以待」。第二次都係2018年12月，林鄭講過「如沐春風」。

擺明今日冇廣告先登啦

禮賓府排出去應該排到係紅隧中間 近紅鋤收費亭

個腦係咪殘架？我搵40-50k一個月，你派俾我咪直接俾10萬我洗？咁果啲搵百萬一個月既月球人咪重fatfat聲？

到時10萬係咪重係10萬

墙你老母臭化閪

根本全部都係人禍

其實後者都係人禍

當年佢支持地產商同唐英年
屌7 689

全部都係人禍

嘩屌

都瘋了，全部都瘋了

689:打 往死裏打

呢個時候扮friend

My best friends 777

煙仔何嘅中文真係⋯（如果唔係佢寫嘅，咁佢個「文膽」就真係⋯）
點解會係「為香港所有打工仔，代付他們兩個月工資」？
代打工仔付工資？係乜嘢諗法？
付工資的是老闆啊，煙仔何「老闆」！
所以，你嘅建議，其實都係叫特衰政府幫啲老闆咋
（我唔反對向真香港人派錢，特衰政府亦應該咁做）

第二個疑問
就算政府代出糧
都唔代表班「老闆」唔會裁員、唔會減薪⋯

特衰政府個抗疫基金前設就有問題
大部分錢落咗去班老闆袋入面
跟住轉咗去班業主袋入面
真係打工仔？未攞到一萬元，可能好多都要去申請失業金、綜援先⋯

對班中小企同打工仔最有效嘅幫助
1. 係對願意減租、免租嘅業主，給予相當的免稅/退稅補償
2. 鼓勵僱主同員工尋求雙方可接受的減薪輻度
政府向願意响咁艱難嘅時期，仍然唔肯裁員的僱主，給予相當的退稅或補助
對打工仔就補足被減的薪金（可考慮設上限，無理由打工皇帝或高薪族都要政府幫）、免稅一年同免供強積金等等

對唔肯同租戶共度時艱嘅大業主
應該採取嚴厲嘅懲罰性措施
例如徵收短期具懲罰性的空置稅等等

都係果句
疫後要復蘇經濟
唔係只靠派錢就得
特衰政府有幾多儲備都好都唔會夠
授人以魚，不如授之以漁

你有你講, 林奠理 9 得你

係囉 印象中 法案過左 佢就開始轉呔

星島都要1m?
送比我都唔睇啦。 拿去執狗屎就ok既

派畀僱主咋

有冇人知全港打工仔2個月糧 即係幾多錢到?

真係以為香港做生意包賺

2019/3/27 — 11:21
星島新聞集團主席、全國政協常委何柱國，昨晚出席《星島日報》80周年晚宴暨「2018年傑出領袖選舉」頒獎典禮致辭時表示，有商界朋友擔憂《逃犯條例》修訂後，有機會被捕，促請政府不要衝擊普通法，確保香港有良好的營商環境。
何柱國致辭時笑言，有數個朋友告訴他今天出席典禮，也不知下次有沒有機會來，因為「畀人拉咗去坐監都講唔定」。何住國引述商界朋友說：「你知啦我哋喺大陸做嘢，梗踩啲過界，梗中啲地雷，唔係搵唔到食嘅」。
何柱國接着說，香港最重要就是「一國兩制」，維護「一國兩制」最重要是普通法，所以做什麼事情時的考慮也不要衝擊普通法，讓香港有良好營商環境，「以前啲人話喺大陸做生意，一返到香港就成身鬆晒、如沐春風，希望佢哋將來都可以如沐春風。」

未出事 佢已經屌緊逃犯條例啦
佢係奶共冇錯,但佢一早用商家角度去屌 修例啦

後期佢鬧年輕人

同百份報一樣

咁另一回事啦,唔係佢冇屌過
起碼有個 奶共既同佢狗咬狗骨 就應該開心

兔死狗烹
仲會理你條鳩
有撚病？

唔會無啦啦自己沖出嚟屌
實係中國果邊有人叫佢咁做
同大公報一樣

全部都係人禍做乜話係天災

林鄭：你知鳩 我connect緊香港人反共產黨呀！

太監柱你煩唔煩

唔撚尊敬689

做咗就中圈套㗎啦

777 宜家指揮唔到黑警！

佢咪醒 無人落頭版就自己用黎出聲明
留名百份跟風遲下日日頭版譴責黃色經濟圈

錢就你袋，糧就政府出，叫林奠做老母我諗佢都肯

睇撚錯情深意重的何柱國

佢之前由勁反對689選特首
到之後變到梁粉都知咩事

［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

中共指令

盡情踩林鄭及文官

中共
軍政府唔閙得

別的地方指美國？

笑死 好似搶女咁 2邊搶住捉實D警察大叫護駕

執下啲文筆啦 乜撚野中文

中國肺炎係人禍
天災未到, 等埋大地震先

最近冰茄曲香賣得唔好咩？

出過好多次頭版啦，有邊次有用

文筆咁差唔好出大字報啦

呢啲牆頭草，最初支持唐英年，梁振英上位之後又埋佢堆，林鄭佢都有撐過，後來林鄭串佢，得罪咗呢個小人，之後就開盡turbo屌柒婆

正一三姓家奴

煙仔何好明顯都係一個spoiled kid

天乜鳩嘢災
武漢肺炎係人禍

文筆似初中生寫文同埋後半年都係人禍，美軍傳比祖國

放no pay果d真係有用既

所以疫情係咪應該慘d
等政府無錢明日大嶼

拎唔返幅身家架啦

我都支持，等佢比曬支那同做政治任務，不如分撚左佢

trum trum 用twitter
國仔用報紙

曲直難分

咁大仇口
一定係因愛成恨

人渣們鬼打鬼

嘻

肺炎係閪天災咩，我先唔講隻病毒係唔係中共人工合成，佢專登隱瞞疫情去到1月23號先封武漢，淨係呢樣野都可以總結做人禍啦，想spin香港人將怒火發洩落曬林鄭度，中共就扮冇事啊？

自己唔想出糧叫政府出

邊位呀

星島佢旗下

呢頭登完頭版就傳林鄭今晚公佈派1300億？又無咁橋？

睇埋有冇創作先